有冇手足一齊係微信扮女人媾廢老，之後放長輩圖

分分鐘嚇到佢地鳩縮

搖一搖

玩附近的人有效
好多廢老玩

呢個諗法唔錯，但實行起上黎都要搞一輪，效率應該唔高

有的時間
呢個長久戰黎

諗起要同班廢狗扮fd傾計都想嘔 btw 推下先

我覺得你呢個建議真心好好 ..成班廢老..得閒可以比佢意淫下 又可以sd下長輩圖haha

連登仔咁鐘意吊狗公
今次可以俾佢地發揮所長

但係要扮fd 仲要用長輩說說技巧 再加簡體字 真心想嘔

人才

要交比勇者去做

洗鬼 玩簡體字就夠
再得閒聊下佢地

推

有得諗
比張大媽圖我做頭像先

溝廢老 我想嘔

但係依家開新acc好麻煩啊

建議你地用第二個電話同埋太空卡比較好

用141 d相

咁都畀你諗到
可以打埋慘情牌

呢個好，玩爛微信順便可以搞高大陸雞識廢老嘅難度

大家咁多太空卡
想點玩都得啦

王騎得閒p阿朗扮女人既圖啦

屌狗公新玩法

141 大把真人相
再改個名 叫湖南冰冰 四川青青

大把廢老中伏

Push

支持
但好攰喎Ching

講還講

不如直接用大波妹整長輩圖

Sugar daddy

有冇諗過廢老當中都有女人

是撚但啦 亦可以媾女人

緊急：聽日623可唔可以發起和平學術集會？

搖一搖 睇一睇 縮一縮

辛苦巴打忍辱負重

玩撚到咁

唔知點解諗起東方昇扮學生妹溝毒撚

咁都比你諗到
不如索性溝大媽啦

諗起都鳩縮

留名

將吊狗公推上另一個層次

用靚女錄音嗲佢地叫佢地反惡法，反既話幫佢含

好嘔心做唔到

好有耐性先玩到

好嘔心 但都要推 話唔定有人犧牲下

如果係成事既話,可以預埋我一份

send段警察打人既片俾佢
問佢有乜感覺
如果個廢老係咁屌d示威者
就扮可憐話片中俾人打個個係自己既親人
接受唔到咁冷血既人做老公

一試無妨，依家真係攞得一票得一票

但係用微信好危險喎
各位巴打真係要做要小心啲
記住要買太空卡用vpn

識玩

笑死me

隨時有利是收添啊

真心好橋喎

咁不如去傾下同大媽合作好過啦

仲有錢收

諗到都想嘔

連登仔連佳佳，釣狗公都可以玩足幾日，廢老應該無難度

想一齊玩，但係怕廢老sd條j俾我

分分鐘有廢老比錢你洗

Push到有圖

連登仔最得閒做啲撚狗野

連登仔最擅長

太重口味
做唔出

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

不誠實 _ _ _ _ 罪

藍絲GROUP有好多

真心會激到嘔血， 或者聽到佢地講嘢都想嘔

仲可以趁機昆鳩班支那廢老

一定要講 人在江湖 身不由己

Ok wot

down we7毒鳩自己手機 害埋啲聯絡人
係玩都搵第二部冇資料嘅機玩啦

期待有巴打成為廢老界KOL

玩還玩
咪撚連返自己屋企wfif，甚至咪喺屋企撚
咪用自己部主機
要裝vpn
唔好用部機上自己嘅fb/ig

仲有冇補充？